對TikTok再補刀！川普在競爭對手Triller開帳號

美國總統川普對中國短影音平台TikTok的厭惡表露無疑，外媒15日報導，川普現在已擁有TikTok競爭對手Triller的認證帳號，這成為TikTok遭到白宮厭棄的又1個跡象。

《路透》報導，TikTok深受美國青少年喜愛，但因具中資背景，美國官員擔心用戶資訊可能被提交給中國政府。而在川普本月下達對TikTok的禁令後，TikTok的同類手機應用程式下載量激增，其中就包括Triller。

截至15日晚間，川普已在Triller上張貼3則短影音，並擁有3000多名粉絲。川普競選連任團隊與Triller目前都未回覆《路透》的詢問。

推

識玩

香港人係咪應該點都開個黎玩下 當twitter睇下野都好

香港人連Twitter都少用啦

3000多名粉絲
仆街，輸鳩硬了

連登仔dl未

想睇侵侵拍廢片

Push

signed up

支持clean network

不過要小心中共/中共代言人的惡意收購超限戰，呢2-30年應該一大堆“美奸”俾中共統戰佐。唔好大意。

佢d表情動作好搞笑

你哋重當佢普通呀伯 佢自己有電視節目 玩media 玩noise 好多連登仔未出世

佢完全唔似74歲老人家
好有活力

啲所謂嘅自認知識分子 唔鍾意佢big mouth 口沒遮攔 性格太 loud 表現出嚟品味比較俗 間屋整到金碧輝煌 搞啲都係 main street 嘅傳統生意 房地產 酒店 選美 而唔係好時髦嘅 IT . 但其實係要 distance from donald trump 嗰種土豪啲人咪又係扮撚晒嘢 睇穿晒啦 𨳒

Triller既CEO都係華人...
一陣又係中資背景就笑爆咀